藍絲楊明VS普通市民

一樣係炒車

撐警藍絲炒車 左右都有警察扶你

普通市民炒車,用槍指頭

推呢個

犯法就係犯法

不枉樓主支持警察

呢個真係痴撚線，自己啱先講完即刻醉駕